覺唔覺得呢個係香港既endgame

真係最後一次了
通過左我就疊埋心水做港豬 搞移民

啫係如果撤回就唔移 通過左就移？

岩啊係咁諗既